有2萬9千ASIAMILE，儲到3萬5換單程飛瑞士好唔好？

仲有無其他OPTION，利申，亞洲好似無咩地方想去

去台北幾次

仲有得去旅行咩

有，如果你肯14日隔離

未去過台北（高雄，台中去過）
屌下台北妹都好

解禁後去

人地單程

想去邊咪換邊

去左諗住唔番黎？

單程？

仲有37萬 miles